一人一個做過最符合毒撚既野

話說考完試上左巴士上層翻屋企, 跟住透過塊玻璃見到有一班唔係好熟既fd上車 (雖然大家都識得,但係裡面有D人讀左幾年都無傾過計)。
我費事佢地走上上層時比佢地見到，由上層車尾行到去頭嗰排（仲要D人啱啱上車，左穿右插咁行去前排），點知原來佢地企曬喺下層傾計。我原本係提早落車行翻屋企，但係一琳到一落樓梯就見到佢地，一定好尷尬，所以等到巴士去到尾站，等佢地落曬車，先落車，咁樣就唔洗怕比佢地見到
但係我又要搭翻車翻屋企
宜家琳翻都覺得自己毒到出汁

上連燈

做喺女神隔籬唔敢出聲